今日富途上唔上到200？

如題，盤前上到198

推

求各位師兄幫我發達

yes 開盤就200 今日睇210

開盤前10分鐘入

而家入嘅話係計171定198？唔係好識睇

弱智唔好買股

條友痴鳩左線

第一次買都要屌？牛市都唔買等幾時

過左牛市喇

美股唔同港股
盤前盤後你Set咩價買，就係咩價，即時交易

麵仔話股災 我信麵神

高J師你好

佢話港股咋
不過諗真d港股無股災要美股無股災

盤前好似會特價 好似steam sale咁八折

198買1股晏啲變 2股